傻鳩侵粉：就算政府俾錢拜登準備就職，都唔代表侵侵輸左 ！

如果侵侵赢左，做咩要俾錢個輸家拜登呀 ？

醒下啦 ！

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

咁美國主媒體日日催trump交出權力做乜柒？咁又信心話自己贏咗咪等下囉。諗住人哋會提前交權？慳啲啦。

你睇幾十個外國元首向拜燈發賀電 就已經知大局已定啦
就連FOX NEWS都已經叫BIDEN做PRESIDENT ELECT
我都想侵贏 但大家係時候接受現實

其實連FOX NEWS已經聚焦BIDEN內閣名單...

所以拜登搞內閣就要人提前交權？咩嘢邏輯？依家最起碼係1月20前，唔關拜登事。現任總統唔係佢

[11月24號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

密切根州聯邦上訴法院批准選舉審查 , 將於星期三上午9點舉行聽證會

請各位善用起底功能及不推文回覆

On 9 仔，留返啖氣幫你老細吹奏安心出行啦

So?

條友淪落到要幫樓豬呢挺三毛打手含吹奶啜

規矩輸左就要做交接架啦 佢唔肯做緊係催佢啦 等1月話轉就轉咪亂到9彩?

Fake news

Btw 你放咗fsly 未？

佢以為美國總統係濕鳩寫字樓工

識唔識字啊，新任美國總統法律上係1月20日宣誓同上任，唔係11月3號，提前移交係慣例，冇法律規定。選舉人都未投票，訴訟又未去到最高法院。依家即係點？逼佢放棄訴訟嘅權利？美國左膠認為得未試下咯。學多啲美國嘅知識先啦，柒頭。trump籌到錢打官司你吹咩

人哋中意20/1先俾你你可以點？叫美軍同左膠夾埋搞政變吖笨

咁點解侵侵要死死氣叫GSA do what needs to be done with regard to initial protocols 呀 ？ 做唔唔玩大佢拖到1月20號 ？

宣誓同就任 之前有交接工作架白痴仔 選完咩事都無等1月20號直接換人呀? 仲叫人學美國知識 返屋企啦7頭
咁大條道理唔洗叫總務處開始交接啦 做乜唔叫軍隊保護佢丫?
侵粉9成都係無腦同香港啲藍絲一樣

請大家冷處理呢個五毛放fake news post!

愛侵力永遠唔肯接受現實

似係你唔想承認大選選情仲有暗湧咋喎

人總愛聽佢認為岩聽的說話。特朗普輸左99.99999%。我相信選舉有嚴重作假，但我相信最後會無人理。黑暗稍稍降臨全世界。

你知唔知咩叫慣例咩叫法律啊。法律上仲要選舉人投票啊，投咗喇？人哋違反慣例但冇犯法啊。你可以點。佢中意hold住權利到19/1你又可以點。咪每日係度好嬲好嬲囉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Alex_Lawther
(狗隻#118346)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

支持左翼呢條友係三毛扮左膠
請大家善用起底功能